8.31 你還記得嗎？

手足不是condom
請帶同鮮花準時到太子站悼念
寒冷並不可怕人心冷卻才更可怕
別讓肺炎戰勝革命
有叫過光復香港時代革命既你
2.29 太子站不見不散
#毋忘831
#831打死人

推

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

自推

要專心推行動post

永不忘記太子大屠殺

推

更希望大家睇咗呢本「香港民族論」佢

推多嘢！

希望大家有個心態係圍爐
搞黃色經濟圈到黃色社區，最後就係要本土抬頭 香港獨立 香港人自己話事行香港憲法 唔洗理特衰政府 呢個就係真攬炒

推
香港獨立 唯一出路

推推推推推
831打死人

721
831

經過一推

全民覺醒 圍爐排外 香港獨立！

香港獨立 唯一出路

多謝你仲記得